對家公關好勁....我地就黎輸....守住連登唔好俾人帶風向！

對家不停kol 又俾錢請公關

我地要守住連登唔好俾人帶到風向.....

失風向就會輸

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (28)：
1 .認輸
2 .認輸
3 .認輸
4 .認輸
5 .認輸
6 .放負
7 .玩膠 放負
8 .醫護罷工放負
9 .放負
10.放負
11.放負, 話醫護罷工輸民意
12.放負, 話肺炎終止運動
13.放負
14.放負
15.放負放到傻左
16.放負
17.放負
18.放負
19.放負
20.放負
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月26日機場集會「同好多香港人一樣， 我地都要養妻活兒、供養父母， 但我地即使冒住被公司秋後算帳嘅風險， 都要企出嚟提出我地嘅訴求。」

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

有幾勁呀公關，啲狗日日出黎發癲可以改變到啲咩？仇視黑警政府既會唔會因為佢up幾句就轉軚

職業認輸師

4皮幾野請人玩fb ig
輕敵就會輸

又黎

樓主係PR